深夜心事放題

1. 人愈大愈唔想講野

2. 世界好似愈來愈少色彩

3. 睇野愈黎愈準，愈來愈有分寸

4. 開始明白，面子一點都不重要

5. 開始唔理銀行有幾多

6. 想要全心全意追求一樣野，但怕枕邊人反對

7. 怕失去，所以唔付出

8. 唔再口花花，直接做

9. 睇屋企人愈黎愈重

然後，唔知點解，睇番以前自己d相，有少少認唔出自己了。

除左4 5 其他都中哂
利申 20歲

屌，流馬尿

這叫做人生嗎

唉